原來 戴伟浚(浚囝) 已經係狼隊U23穩佔一席！

睇黎浚囝已經找到牠的最佳位置

who?

Unused

英甲都踢唔掂點踢英超u23

希望浚仔可以踢到英超

支國隊可以召佢了

Tsun Dai個名對鬼佬黎講咁撚難讀 希望牠可以考慮下改名做 Unused Dai

狼狗ho ball

unused轉做useless會唔會好d？

英甲無絕對正選撚夠料踢英超U23咩

最好笑係佢隔離unused 果d總有機會上下幾場踢過
得佢冇

狼隊bench warmer 主力成員！

做得支那狗就預咗㗎啦

斟茶遞水都要人既

Tsusedai

希望佢由unused變成useless

春袋